又想起你了

啱啱睇翻本schedule book 原來大半嘅野都係關於你 睇完個心好up 明明我地一齊得唔易 明明我地應該走得更遠 我唔再諗你有咩唔好 我反而覺得我應該好似你對我 對方有事 無論點都係撐左對方先 應該信任同支持 係諗起好想同你講嘅野 你睇到就好了